大家用咩apps聽歌？

apple music 定 JOOX好？
同埋，如果停咗付款，下載咗既歌仲有冇得聽？

手機音樂電台

spotify

qq 音樂

喜馬拉亞fm

Apple Music 同大陸JOOX 拍埋一齊比？
Apple Music 除咗聽歌正同自己其他Apple device 連動方便( etc 番到去開Apple TV 可以即刻搵返你啲playlist睇返你啲friend 聽緊乜嘢即刻聽)
如果暫停左付款下載咗去離線模式嘅歌當然就冇得聽

apple music or spotify

kkbox點睇

Moov音質好 但ui少少on9 加有啲bugs

moov好多歌都無，

lm

用JOOX 但係怕比連登仔屌既，請正評

利申：唔用App 聽歌，買CD

想知 IOS 有冇 聽歌 APPS 有歌詞, 如果係自己DOWNLOAD歌放入去

applemusic

joox